3hk完約

出招

衝擊之暈

而家用緊D CHEAP PLAN 想問下有無得未完約 UPGRADE 個 PLAN 或者轉台